冇野做入黎一齊聽下歌

一齊聽下歌
有冇好聽既歌推介？